<!--
Chrome 通过HSTS强制使用 HTTPS
国际互联网工程组织IETE正在推行一种新的Web安全协议HTTP Strict Transport Security（HSTS）
1497685209
-->

## HSTS 简介

> 国际互联网工程组织 IETE 正在推行一种新的 Web 安全协议 HTTP Strict Transport Security（HSTS）

> 采用 HSTS 协议的网站将保证浏览器始终连接到该网站的 HTTPS 加密版本，不需要用户手动在 URL 地址栏中输入加密地址。

> 该协议将帮助网站采用全局加密，用户看到的就是该网站的安全版本。

## HSTS 配置

打开谷歌浏览器，打开这个网址 `chrome://net-internals/#hsts`

在 Domain 上设置所需要强制使用 HTTPS 的域名即可

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/imlonghao/bi@0.3/StJulMjI3Lr6gzd.png)

## HSTS 例子

众所周知，V2EX 之前 http 的访问遭到了 reset 的问题。

因此，我们可以将 `v2ex.com` 加入到 HSTS 的处理当中，效果就类似与 HTTPS Everywhere 了
